一人一個港奴同事

話說我公司返工時間係朝早8:15嘅，有次返星期六，有個A同事就帶埋早餐返公司食啦

之後個A同事話佢比人報串食早餐食到8:20多啲時間，話過咗開工時間都仲食緊早餐

而報串嗰個同事仲係直接同大老世講嘅 但大老世冇咩理，只係低調叫人同番呀A講盡量喺8:15前食晒去，過咗時間就要做番公司野

乜而家啲港奴同事咁撚癡線，好似小學雞舉手同老師講有人上堂偷食野咁，心諗人地放工唔走OT又唔見你向老世報？ 抵做一世港奴

要刷存在感搵你地開刀

成件事好癡線
報串有分加咁 仲要報埋啲on9野

文革咩屌佢

唔止港奴，仲要覺得主動報串好醒咁 訓身為公司咁

Pish

呢啲狗先上位得快